# KRUSADER



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Двопанельна програма &#128230; для керування файлами для Плазми KDE та інших стільничних середовищ у світі *nix.

- **версія програми &#128230;**: :two: . :eight: . :zero:
- **розробник &#128422;**: The KDE Community
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://krusader.org/)

## Операційні Cистеми

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://krusader.org/get-krusader/index.html)

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**
- &#128189; з адопомогою терміналу: `sudo dnf install krusader`
- &#128229; розширення для **Krusader** з **KDE store** за [посиланням &#128279;](https://store.kde.org/browse?cat=370&ord=top)

